虎媽獵殺看門狗 村民恐慌

奇趣Pop：虎媽獵殺看門狗 村民恐慌

國際新聞

俄羅斯遠東一頭西伯利亞虎媽媽，近月多次闖村莊獵殺看門狗餵自己兩隻小虎女，村民恐慌。保育人士先誘捕虎媽（圖）再尋獲兩小虎候放生。

俄羅斯《西伯利亞時報》